[4AM] Its 4am in the morning & Er Sorry cant find the right

曲: AGA江海迦
詞: 陳詠謙
編: Yusuke Hatano
監: 舒文@Zoo Music
Rap Performance & Lyrics: Ghost Style

但願沒甚麼拉扯與糾纏
法治維持不變
但是近日竟心傷到失眠
我們無法逃避這局面

知否真的真的想與你回到 最愛當天
知否真的真的想回頭 停留你身邊
可惜一不小心拉斷愛情線
相戀已變成爛笑片 怎麼飾演都不夠自然
It's 4 a.m. in the morning and Err Sorry cant find the right word
但你應該知道我們情境多尷尬
如假開心開心開始假得很 倒不攤開這張牌
但我感到內疚戀上別人這樣壞
It's 3 a.m. in the morning baby don't you ask me why

念在是互相珍惜過的人
我才言辭抖震
為盡量避免傷得太深層
告別仍然留在你附近

終於真的真的不再有情意 對你傾心
終於真的真的不同行 仍然我感恩
今天不知怎麽討厭了熱吻
彷彿太脆弱太敏感 不堪一擊的戀愛病人

It's 3 a.m. in the morning and I don't know how to say goodbye
但你應該知道我們情境多尷尬
如假開心開心開始假得很 倒不攤開這張牌
但我感到內疚戀上別人這樣壞
It's 3 a.m. in the morning baby don't you ask me why

[Rap by Ghost Style]
Hey Bae
Uh
I know
Ya
get close
Tonight we let it go
No need to feel guilty
Cause we all free
Like u on my mind everytime I'm with my side piece
Wo
It's a cold world
I guess I gotta deal with it
You like the only girl
Who could have been my Juliette
But this ain't Hollywood
It's all good
Honesty vibe-3am goodbye

It's 3 a.m. It's 3 a.m.
May be it is 3 a.m. in the morning and I don't know how to say
goodbye
在我這邊廂有個無人知的世界
而假天真天真開始假得很 東歪西倒似骨牌
令我羞愧自責戀上別人太失敗
It's 3 a.m. in the morning baby don't you ask me why

Err sorry未諗到the right lyric

有冇人駁到落去